其實班五毛好多都係果d咩傳訊，廣告公司掛羊頭賣狗肉

根本全部都有組織架啦，連狗你話唔想因為言論自由而bam人，但係你一而再咁縱容班五毛公司係度搞亂，亦都影響到普通user既言論自由喎。即係你同支那講法律咁，無撚用架嘛
請你諗辦法解決呢班集團式五毛係度搞事呢個現實

五毛死全家

屌你老味，想正正常常上個forum輕鬆下，都搞到好似同係香港買樓一樣咁難
連狗做野啦

我唔覺得佢會做野

不如開公司名

有大陸公司操縱係必然

連狗自己都係紅底 同達狗一樣

連狗同達狗 一個真小人一個偽君子

屌柒連狗尼住老母，五毛雲集，妖言惑眾，干擾討論你又唔bam，咁撚多嘢可以做唔做，反而搞鳩我，根本係狼狽為奸，仆街冚家鏟啦

屌柒五毛煩膠老母，三色貓、法國佬巫斯義、優美開始、JR、D_Wade、RedBaron、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、LIKLN、群龍共舞、毛澤東等不能盡錄，全部仆街冚家鏟啦

屌柒連狗五毛煩膠
任由五毛隨地噴屎

五毛雲集參考post

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

(人手置頂) 屈毛黨名單